（突發）維拉利爾球員被驗出服用禁藥

又黎

呢枝野斷市未 今季隊隊都用

場場都要開一次post